［77旺角包抄事變］前線手足麻煩認真睇一睇

#版主：事主聯絡版主並已報平安，
另外很希望大家能聽聽她的說話。🙏🏻

【#事主全文】

剛才警察衝緊嘅時候有個男仔俾佢地捉住咗，
我想救佢叫佢捉住我隻手，
嗰陣我地兩個都喺行人路上，
跟住拉跌埋我，我唔知個男仔走唔走到，
但係我就俾人壓咗喺地下，
當時我只係拎住支水樽同自己部電話，
冇任何攻擊性武器同做出攻擊動作。

其後警察不斷叫我唔好反抗同問我有冇受傷，
然後除咗我個口罩話要睇下我有冇受傷。

之後叫咗我起身，
有位女警抄低咗我身份證資料 (應該係壓住我嗰位)，
捉住咗我一陣先放我走。

#前線嘅手足你地好，
我有少少說話想同你地講，
如果有冒犯嘅我先講聲對唔住。

我冇諗過衝，冇諗過要做勇武派，
但係我同好多和理非一樣，都擔心前線嘅勇士而唔敢走。

現場唔止一次嗌過一齊走，
但係喺情況唔太樂觀，
後排退緊叫前面一齊退一齊走嘅時候
前線仲不斷叫人行返上前，
後排睇唔到前面嘅情況真係會跟住做。

不分化不割席，
但係好希望你地可以諗下我講嘅野，
保護好身邊嘅人，
不流血不受傷不被捕不以死明志。

補充多少少，警察不斷叫我唔好反抗同有冇受傷嗰陣，
我好大聲好清晰咁回應佢地我冇反抗我冇受傷，
我清楚自己冇受傷，但係佢地就好堅持要除咗我個口罩，
要我噩高頭，但係嗰陣佢地係好用力咁禁住我膊頭，
我話你咁大力禁住我我點噩高頭啊，
有個阿sir仲好大聲咁話我地依家冇禁住你個頭！咁樣

再講多少少，多謝現場嘅記者朋友，
冇你地喺度我唔知會發生咩事。

當時有人係咁問我有冇受傷同叫咩名，
唔明白問名嘅用意所以冇回答，請見諒。

不割蓆不分化！
在場好多人都係擔心你地想支持你地所以冇走，但下次真係要審視形勢，勢色唔對一出防暴就好走啦，唔好等狗推先走！唔想再見到有人送人頭呀！